PS4 proclub 招中場每晚1030-1:00

開心玩有意psn DkiddD-806

師兄有冇興趣黎我隊 現欠RAM / RDM